岩先lunch 幫腦細送野去上水，見到班學生，覺得好絕望

先唔講成個上水都係支那廢中妓女先。。。

點解全部學生都講普通話

係全部！！！

由幼稚園到中學生 超過98% 都係支那種

香港小朋友唔講蝗語係咪真係會比人杯比人打

而家係荃灣M記
成個m記既學生（中小學）都係講蝗語

普教中又贏

係咪又係推推撞撞

又嘈又煩....

我岩先食lunch係咁...

沙B

點止上水 深水埗多撚到

引進咗幾多專才落黎做教師？

最好笑係班老師會同返佢地講, 普通話先係正確
自古以後不嬲都係文人誤國
基本上香港真係話事果班見到老師都會調頭走

主任同校長收晒錢，理撚得你。。

回程報告，班小畜牲上到東鐵又跑又嘈，有Ｄ仲踩上櫈。。

唉我認我廢，唔夠膽出聲，

做成日野只係想快Ｄ收工

好無助咁

新界北早就淪陷咗好耐啦

又跨境學童又新移民又水貨客

香港人，未燒到眼眉都唔會覺得有問題，當佢哋蔓延到沙田、跟住九龍...

唔使上水
港島九龍都好似係咁

荃灣區已淪陷

有同感，無力挽。

全港都係，越出名越多，反而屋村學校少d